Q: Você tem experiência em Java? T/F W: 10 Choices: True, False
A: True
Q: Descreva seu projeto mais recente Short W: 15
A: Desenvolvi um sistema de gerenciamento de biblioteca usando Java e Spring.
Q: Qual linguagem você prefere? Single W: 10 Choices: Java, C#, PHP, JavaScript, TypeScript
A: Java
Q: Quais dessas tecnologias você conhece? Multiple W: 20 Choices: Spring, Hibernate, Docker, Kubernetes
A: Spring, Hibernate, Docker
Q: Quantos anos de experiência você tem? Integer W: 15
A: 5
Q: Qual é a sua nota final do curso? Decimal W: 10
A: 9.5
Q: Qual é a sua data de nascimento? Date W: 5
A: 1990-05-15
Q: Qual horário você prefere trabalhar? Time W: 5
A: 09:00
Q: Como você avalia suas habilidades em programação? Scale W: 10 Scale: 1-5
A: 4
EndInterview
